尚德宵夜檔啱啱俾黑社會掃場

有無巴打啱啱喺現場？
聽到段片有女人喊

call 緊 ironman , 佢話係美國飛緊黎，就到

尚德12點後，我話事

尚德真係全將軍澳最危險
早前先劈完友 而家個公園裝修 唔係既話日日有賭檔

小販呢度好撚耐 一直都有黑底睇場收陀地

唔係景林咩

發夢聽講過佢哋會畀幾千蚊陀地㗎喎

尚德劈完友 景林就燒停車場
幫派鬥爭

不過印象中d檔係有睇場，應該比對家搞

啲陀地收錢唔做嘢

垃圾黑社會 你地遲早生性病死

收乜嘢陀地 正正經經返工賺錢仲好啦
啲黑社會死左都唔洗可憐

收左錢都比人搞
點做野嫁

寶琳先係

收費好似同屯門差唔多

垃圾堆填區梗係住垃圾嫁啦

MK 真係好七呀
蝦蝦霸霸以為自己好威咁
90年代咩

損人不利己 正垃圾

係唔係千萬豪宅隔離？

屯門有小販咩
龍門居同良景都係地鋪嚟

良景定山景商場隔離有公園

死左益佢地
應該要等佢地無得再做黑社會作威作福
出返嚟人又蠢又無技能咁做地底泥垃圾比人欺壓番

垃圾黑社會收乜撚柒野陀地 屌你老母煮撚定一鑊滾油見到成鑊飛埋去 睇下班垃圾點死

上次咪呢到有個女人比人斬

你淋佢地唔死 咁你成世唔洗入果區都得

真係覺得香港D小販好軟弱
睇下大陸小販俾城管恰, 佢地係真係夠膽反抗殺死城管
我唔係鼓吹殺人, 但係俾黑社會恰, 自己完全放棄反抗
呢點香港人真係比唔上大陸人
我都同意樓上講, 遇上侵犯自己既野, 準備成鑊滾油俾佢地已經算客氣啦
就算學大陸小販既做法都合情合理

咩年代 仲玩黑社會

好濛

咩年代 仲黑社會 過時既產物就快d 消失啦

唔撚係咁講
將軍澳之前啲新聞 郁啲就斬手斬腳放火

記得檔炒一丁幾好食

黑幫仇殺嚟 條女都係抵死

一般都怕事 想做正當生意心態

好壞念細個大興d宵夜

將軍澳都有黑社會

沙嗲雞柳炒一丁
芒果啫喱西米露（多椰汁）

有得免費食魚蛋 魚蛋放題
到老咪食老綜 社會垃圾拎去填人工島仲好

阿雞果句好正 番薯倒垃圾之嘛 埋你地堆咪姐係埋垃圾堆
你同地照樣同將軍澳班黑社會講

啱啱係現場 大慨十個𡃁仔由商場右邊跑過去話 以後唔俾係到擺檔 再擺再掃

啱啱先買完韮菜餃食

領匯？

咁可能真係領X做野wo
將軍澳附近都無咩宵夜檔

低清到

大哥開全名咁勇呀，一陣連仔又收律師信

有一個聽聲年紀比較大嘅帶頭，事後佢地向調景嶺方向走

好尷尬

睇個款似係賣大阪燒個檔
唉屌掃撚左都好既
又貴份量又少又難撚食

邊檔喊

而家應該冇收陀地，就算收呢啲檔仔俾埋都唔夠攝牙罅喇。似係幫人辦事多啲。

改左名啦

無交陀地

普通市民都比唔上啦
有時大陸真係可以團結到圍鳩返d仆街轉頭

差唔多全部掃曬 唔止一檔

個到d檔口應該每檔月入最少幾十萬 成日排曬長龍 大生意黎

啲小販唔兜盤滾油車落班仆街到？

睇片似掃曬咁啵

咩年代呀

喺樓上聽到
BTW糖水嗰檔好撚難食

同情心去撚左邊？
你同班撚屌有咩分別？

附近d領展商場小食店又唔係開24hrs
連小販都無埋 真係無宵夜食啦

魚蛋佬個檔個辣汁最正 聞到都流曬口水
但佢成日面紅紅好似飲醉咁

買黎食果班正仆街

先唔講衞生，黑社會問題，呢啲檔係正人地住既樓下，氣味嘈音垃圾石油氣安全邊個理？
食你就有份食，自撚私，有啲仲好意思話小販弱勢，人地搵既錢公屋撚一世都未必有

麻辣燙？

食個d就係住係樓上個d

之前成日放工走過去食
有時會有班食環同埋警犬係度睇住（有時睇警犬頂帽有埋EU係度）
如果好似樓上咁講領X做野都幾唔make sense

普通沙嗲汁 我都好耐無去而家連哩d都有

黑社會咁撚惡唔去同警犬打
恃住人多蝦蝦霸霸好撚肉酸

其實開檔嗰D都係住樓上

好心你就買定野自己煮，買包水餃放雪櫃都得掛，或者幫襯便利店同富康，果度啲小販好影響上面啲居民，報警都冇用

當我求下你地啦

hit and run 走慢一步都驚死

樓上開既咪最多幾檔，被影響既至少幾層

有冇人依家係現場

我係雙刀流

星字頭

洗唔洗幫手？

同乜撚野情心呀大愛撚
日日排曬長龍賺到笑
掃完咪俾陀地再做過囉
又或者正正經經打份工

上層推堆唔知死既mk仔出黎就做到個效果
又無野孭上身 班傻閪仲以為自己好撚把炮

食果啲點止樓上，全邨都有食，食完拍拍蘿友走人，污染嘈音就上面幾層食晒

我就係被影響嗰棟

屌，同一棟，我仲要低層，好撚慘

個到得一棟最近個到

點止呀
包括天晉個班間中都會走過去食啦
我淨係知道班小販賺到仆街

其實都好多年喇wo 最少10年應該

老老實實 我覺得喺商場對出舞獅唱粵曲嗰班仲撚仆街

香港班所謂黑底垃圾同日本黑社會相比真係相映成趣

真心求大家，係求，唔好食，果度啲小販好影響隔離居民

事發時係現場
不過未行到埋去 無望清成個過程
勁撚恐怖

其實興建將軍澳區嘅原意,係方便原先住係港島嘅打工仔/有錢人
十五分鐘返番到港島市區,仲特登起埋條將軍澳線配套
本身港島可建平地亦接近飽和

依家搞下搞下又變番做黑社會黃賭毒三不管之地

都幾抵，而家請個保安都萬幾/月，幾千咁平 但都比人掃喎今個月無糧出

以前將軍澳成個死城鄉下咁
咩叫方便原先住係港島既打工仔有錢人

係囉 一開始連地鐵都無

我同記者朋友打定招呼先

未起紫線之前入得將軍澳住都係岩岩好夠錢買樓既中年人
因為樓平
有錢人會入去住你真係活係平行世界

d 片濛撚到，就黎2019 喇

將軍澳有咩大茶飯要爭地盤

將軍澳個格局唔知點
但之前上水彩園邨堆小販俾班居民屌到七彩
話佢地大油煙又阻路有安全問題
賣得唔係平，一次兩次就幾得意，但日日都咁擺
而且由黑社會經營都係人人都知

富泰咪有 良景之前都係小販檔

以前過海要先去藍田/觀塘先
點方便港島人

有啦。
冇政府部門幫到手，果攤地係領展管。
唯有報警，但佢地跟本唔做野。
立/區議員更加冇可能，啲居民咁鍾意食，一陣議員幫手就有可能話人趕絕弱勢小販。

好撚灰心，平時咁多後生口講公義，但係呢啲為左食咁簡單而且可以有取替方法既位置上自撚私

黑社會就點都要有 問題係啲最低層做野手法要改

分分鐘陀地數傾唔掂所以掃咗

賣魚肉個檔應該有17，8年喇

你想搞到日本咁 逼女人去拍av先開心？

屌佢老味係度鳩吹
細個住寶琳要過海次撚次都要去左觀塘先

原來爸爸又去左開工

民以食為天
食咗先算 理撚得你
搵日去幫襯下先

檔野由細擺到大

見到大阪燒老闆

事發近距離望到bbq所有野食俾人掃晒落地下

講緊架構 規模 秩序同原則等

你食冇問題，但有好多方法唔影響到人，便利店、富康、買定急凍野食。真心希望你係講笑

又要上歷史堂

【香港黑社會】原為史上反清復國秘密組織，始於清朝的康熙、雍正年間。如今由於很多港人黑社會組織根源都可以追溯到清朝的洪門三合會，而香港現在的黑社會其實並非洪門。

淋佢滾油就好睇

又係新技安同門內鬥
將新 尖新 花都狗咬狗

女朋友仲成日去買魚肉翅
以後唔比佢去買

bbq 碗仔翅 魚蛋檔 哩3檔真係由我小學擺到我出黎做左幾年野仲係到

好心仲去考警察啦

起身多一份20k 底薪

今次差佬唔會做野

做小販做到幾層樓大有人在
正經打份工可以咩

其實bbq之前新年已經比人拆過一次檔

現場隔離望住事件發生

不過我想講碗仔翅又好，糖水又好

間間都係愈整愈衰

糖水個間就真係倒好多糖水落d生果度溝埋d西米露比你算

錢就賺咁多，又愈做愈衰，垃撚圾，最好比人掃撚哂佢！

個巴士站禁區晚晚愈泊愈多私家車，班警犬見到都當睇唔到，食屎啦！

班mk仔當自己食環？成班讀唔成書想就咪出黎柒 扮食環

以前就反清
而家就奶共

離題一問，而家係咪所有地鋪都會俾黑社會收陀地？ 有朋友銅鑼灣開茶記每個月都要俾

新年d小販開幾日檔都賺幾皮野 佢地無間斷咁開左十幾年 你估下佢地執左幾多

小販其實好好賺， 賣d 野又唔係話平

凈係唔洗交租已經賺唔少

糖水上次食完冇撚再食過

屌你咪撚懶醒
成個TKO包括尚德既人都食

所以話香港人唔燒到自己個搭真係唔撚會理 淨係識顧自己利益 最緊要自己有得食 完全唔會理人感受

利申番 唔係住尚德但都聽朋友講過個幾檔好撚阻住夜晚休息

係囉
好心禁埋私家車
咁多車成撚日攪到周圍塞車
廢氣又多左

係，最好禍及妻兒，死全家

有witch

下 佢開我樓下我都ok嫁喎
下下套自己個套落人度

我拎好武器準備好了

星爆....氣流斬！

屌你弱撚知
成個tko都有食又點？
都等於正確？ 多數人食就唔係自私？
成個tko都有食就唔洗理相關問題？
你講緊乜春？
宵夜大把方法食到，係要幫襯小販影響人

住十年將軍澳未見過 ptu

咪撚搵個錯誤類比例子打稻草人
你淨係答我，食宵夜有冇替代方法？

黑社會幾時快d冚家產啦

唔講仲以為所有女優
都係比日本黑社會逼良為娼下海接戲
唔排除有呢個可能性
但你淨係睇到呢一面嘅話都幾可悲

佢無講錯，地鐵改將軍澳直出港島都知啦

呢個社會有公平既咩
從來都係多數贏嫁啦
多數唔一定係岩 但一定惡過你囉
而家就係大家都鐘意食
你改變到咩 改變唔到咪享受埋一份
你唔食你咪自己摺埋上網屌囉
你講埋d乜撚野衛生安全根本就bull shit啦
咁耐以來尚德有冇出過咩問題呀
而家老鼠都少左啦 講經咩
我就成日黎食 爽😊

乜尚德呢邊仲有黑社會既咩
健明嗰頭就聽過有

利申：將軍澳20年前的開荒牛

班差佬咪收緊陀地囉

收皮啦
死五毛

掃左場，無人買，拖陀地，食撚屎惡性循環

呢頭收陀地嗰頭有人包起就冚人檔

好心啲字頭還字頭 都講道義啦屌 邊有得收曬兩邊㗎

拎又仆街 當自己玄牛咁那渣 已經唔撚係第一次

收檔啦
富康又比管理處搞
寶盈又撚垃圾
景林又無做
寶林街市得3間炸
tkl坑口 on9既
而家係真係無選擇呀 柒頭
唔通下下返屋企慢慢煮咩
想出街見朋友食下野就係要宵夜檔嫁啦
戇鳩
替代方法替代方法
你而家唔撚自私？
你條76咁岩住正樓上要全將軍澳人就你？
咁又講唔講得通？

你淨係答我，揸私家車去目的地有冇替代方法？有？定冇？

係撚3不管
黑社會邊度都有嫁啦 tko算少
今時今日tko連街童問題都解決埋
真正要面對既大問題係蝻蝗

打咁大段原來講廢話，講公平
多謝你認你自私同人格賤喎
我的確改變唔到你呢個事實

健明 調景嶺 花都
尚德 景林 寶盈 將新
寶琳 尖新
全部都係新技安
咁多年d差佬都做唔到野

利申：做過一排社工，好清楚將軍澳情況

食撚屎啦你 有種駁我呀 好撚屌得呀我家下

你估無人敢？
係因為香港法例落後，自衛會俾警犬告先搞到咁

又係你條柒頭講埋d咩自私唔自私既
下
點呀 駁唔駁到

唔係
而係香港人最撚樣

有個亞叔向女人咳,有後生阻止比亞叔打
臭雞港女幫手打999都唔制,全車無人幫手

佢個論點戇鳩到咁
都廢事同佢較真

翠林康盛冇

放學耐唔耐都幫襯

大陸就算係工廠仔
一有交打就分鄉下埋位幫手

亞洲首賤的香港人你估係流

非撚柒常同意
全世界都好撚自私唔就佢
要全世界就佢呢d就叫唔自私

就算全世界覺得無問題
只要佢覺得有問題就係有問題

成個蝗國都想黎香港啦 你作為香港人又係咪好撚歡迎？
香港真係多得有你啲咁撚on9既人

畜牲,係你棲下開又點睇

以前係14k
依家唔清楚

有咩問題？

傻系，旺角咁多光污染 阻住旺角啲人訓教，你又唔屌，屌你老母，你唔撚屌啲大商家，叫佢地熄左啲招牌？

咁你有冇做d咩略盡綿力阻止蝗種呀？
再講你都白閪痴
而家係第一層需要生理需要都未解決到
蝗種落黎玩落黎踩場已經係第345層需要啦
點撚樣比較呀
屌拿星係度偷換概念陰d陰d轉話題
收皮啦

追post啦
例如我 完全無問題
最好開我樓下 仲近
唔洗下下行咁耐

碗仔翅真係由細食到大
有D人可能覺得一般，但我就覺得係最好食既碗仔翅，第二度揾唔到

咁又唔係喎ching
旺角光污染係真係無必要地影響到居民
一定要有條standard去控制

所謂TKO人 就係一班自我私自制的狗
自己有宵夜食就唔洗理受影響的人'

同支那人一樣應該全區死絕

所謂TKO人 就係一班自私自利自我的狗
自己有宵夜食就唔洗理受影響的人

同支那人一樣應該全區死絕
呢種人再生存簡直侮辱人類文明

想問而家邊一個受影響呀？黑社會吖定係領展呀？答我吖？

所以咪叫條粉腸，如果要屌呢，就屌哂全香港，咪撚剩係咁自私

垃圾先做黑社會﹐敢做但唔敢公開話自己係黑社會﹐正宗又要威又要戴頭盔

你住邊樹咁撚高級咁撚高尚呀？
無句駁到想留句人身攻擊拍屎忽走人呀？
重複又重複 黎黎去去講一樣野 又忽視居民需要
唔係諗住攞到彩呀？

差佬去左邊？

hi m h

將軍澳來講 最垃圾係尚德 景林 寶林
最高質係調景嶺 康城

嘩你掉轉黎講既ching
將軍澳兩大廢墟居然係高質

答唔到迴避問題

呢啲小販檔都幾有油水,一檔都交幾千蚊 間屋邨大公司都滿意就黑社會掃檔趕走啲小販檔

樓上住的唔撚係人
賤種TJKO狗
祝你父母快D死

覆下我please
想知ching有幾高尚

然後你根本追根溯源唔到問題來源係邊
淨係識一尾講唔洗理受影響嘅人
你又有咩解決方法可以令到大家都好？

你com撚左個檔 啲人去邊食小販宵夜？
你com撚左個檔 又邊個理受影響嘅人？
問題都諗唔到點解決
一味得個屌字
你又同啲死廢老有咩分別？

快撚D死家LA你
你居民需要就可以霸凌住樓上的人
TKO果然專出賤種

依家啲差佬好撚懶架 唔出事都唔會做野

請問你係咪住喺樓上尚真樓？

下 佢地有份食嫁喎
住得公屋係有閪位
唔係想完美下話
一來檔口同樓有一定距離
二來住得低層仲要對住廣場 無論點都係嘈
你都痴撚線 一野賴哂落其他人度
自我中心

又有海景 , 圖書館 體育館
人又冇咁雜 少公屋

仲話我人身攻擊

你班賤種有資格叫人?
連你老母都只係臭雞

文明社會講minority protection

你班賤種就自己想食滋擾就覺得樓上要受滋擾

從佢嘅論據說話已經得知
呢條友根本無讀過書
句句駁唔到就快啲去死
似中國人
我真係心諗^_^
我地啲問題唔難答喎
次次答案都係一堆毫無邏輯嘅bullshit

佢憎哂成個TKO
一係投資失敗一係住d鄉下地方

健明舊時d mk晚晚嘈交喎
而家又好撚多蝻 見過蝻尾9d女 好撚變態
同埋都係無商場少餐廳 仲要多學校

康城唯一衰就真係乜都無

講得出呢句證明你根本唔係活係呢個世界
文明社會唔係講minority protection
係講whole fairness
諗唔到totally fairness嘅solution
你同張超雄撚狗有咩分別

臭雞論
叫人去死
講野無point
中撚哂 典型連登會員

連登未到咁低質
佢庇護工場出黎

有無人知段片邊個喊緊？

勁個啲反黑ptu係哂油尖旺區但係依家油尖旺區好多都歸順左得翻啲屯元天,將軍澳呢啲新興地區同夠偏僻係特別出位又多油水,酒吧(夜生活),私煙,小販,走私,毒品

個女人喊得好詭異

啲喊聲咁似l4d 隻witch....

有鋪頭使食小販咩

會員3xxx:自私！買急凍食品返屋企食啦！

係咪好快又會學良景揾著到成身黑色管理員清人場？

領匯接左手 好多場都冇宵夜檔
間間野又貴又早收又難食 有小販檔好難得

成個將軍澳都係商場，一到十點左右就開始收舖，夜少少就已經無野食
尚德去到十二點就得間ok有野食，仲要係朝早賣剩賣哂就無，唔食小販有咩宵夜揀？
如果尚德有地舖可以開通宵，深夜都有茶記有小食(龍津/snack express之類) , 邊有噤多人幫襯小販

利申：尚真

檔串燒長期貼左個領展貼紙，好似攞正牌噤

你過住啦，一味淨係屌人老母，又話人係雞乜乜乜。你做大事既，去比d方案政府，如何兩全其美去解決呢個問題，拿，美食車呢個就收收地皮，夜市有好多專家，議員比過意見，係政府唔聽。
你試下比其他方案囉。

另外有樣野想講係，而家呢個世紀，大部分城市人係Utilitarianism, as the sum of all pleasure that results from an action, minus the suffering of anyone involved in the action.
係好殘酷架，但好多時你都無計

收爹啦 屌你老母 食宵夜咁又點?自己唔做果樣野就阻止人做話係做嘅人唔啱 喺度為屌而屌

我中學同學係度個度住個個都成日落去食，都未聽過你呢啲意見

果d屎忽鬼差佬唔係好鍾意做走鬼檔咩
現今都有電話有車有cam冇可能普通人都做得
除非有屎忽閪差佬睇實
另外又講差佬除左做走鬼檔 仲好鍾意扮黑社會上位
推冧人地架走鬼檔車仔咁和平既做法睇黎都唔可以叫佢黑社會
結論係狗咬狗

想唔想知入面咩內情
我知咩環境

咩年代仲黑社會。。。 2018聽到都好老尷

冇人想知呀收皮啦

咁我唔講囉

仲黑社會 成班走哂去考龜每個月逗份狗糧喇

元朗幾乎晚晚都有人嗌霎

好嘈好大聲

屌你啲黑社會唔好阻撚住曬啦 無撚左尚德宵夜我夜晚唔撚洗食咁濟

講啦 連登覆呢句即係想知

佢根本就係住樓上d人 你想佢有幾高尚

唉，好心你收嗲啦，學識享受/反坑，係到憤世嫉俗做咩鳩

多唔多人食

淋死左你都唔洗入啦 去赤柱坐成世

俾唔俾睇個人姐 不過唔俾預左俾班仆街搞
新年其間去行一轉 見住啲垃圾黑社會打鑼打鼓準備好多盤桔行曬啲舖頭送桔 為既就係收利是 厚顏無恥到呢

社會垃圾

連登咁好笑既
大把小販都係黑底架啦

人地幫派既野
你地同情打輸果方？

依家唔係一檔唔交陀地畀人搞
係全部掃

地方唔係房署咩，好似咁多年都無人理

差佬唔做野，要搞出事先做

領匯做野洗用黑社會咩
Call食環加警察未得囉

因為冇交陀地？

將軍澳啲窮撚地方係咁嫁啦

好似係領展範圍

唔好話咩2018年 仲有呢d社會垃圾？ 呢d on9說話
正如連登毒撚 反社會人格既人一樣
幾撚多年之後都仲係清唔哂

原來將軍澳咁撚危險

富泰有

以後將軍澳=好多黑社會好雜！

啲𡃁仔讀唔成書
跟個大佬有少少著數比佢地就係度攪事
垃圾

掃得好

尚德係廢老/新移民集中營, 佢地唔會理你

官商鄉黑勾結 已經正常化

將軍澳冇k舖冇一樓一，bar得一兩間仲要係集團式，黑社會得宵夜檔有錢賺，隔離室康又有野食，但富康堆宵夜舖係入舖攪唔到，尚德走鬼檔就唔同，班mk仔自然集中哂係尚德

點解mk仔黑社會横行？
並唔係佢好揪得好疊馬
而家睇準班平民唔敢還拖
一還拖隨時被人拉埋，一齊留案底
做咁耐香港人都唔知港豬驚咩呀？
有案底=冇好工返=點供樓？
預左有案底先係黑社會既好處

唔係 十幾年黎每月交足 係擺到明 對手黎掃

唔識咪亂講啦 坑口而家幾個商場連埋 又有一田 好多新餐廳 調景嶺彩明都裝修埋 飯都唔知去邊食 康城入夜好似死城咁

肯講未呀屌你

你地個個都知 就係班差佬唔知
唔撚係收保護費都係上貢俾差佬咩

建華?

康城最高質都講得出 想笑死人咩dllm

其實你地講咁多 我係唔明點解宵夜係必須品⋯

俾左la,另一邊又收先會咁

比港共統治
黑氣愈黎愈猖狂 依家連賭檔都可以明目張膽開
真係倒退返90年代

咩年代 仲收陀地

香港警察

反而想知 點解將軍澳童黨問題突然無晒

大個晒啦 一係做返正常人 一係入咗黑社會

黑社會呢d社會寄生蟲
同蝗蝻同級

全部港人都怕事架啦 所以先咁多港奴

以前其中一間飛仔學校鳴遠好似校風好咗唔少

咪玩 個班本身就係黑社會 唔好又講童黨唔同黑社會

點解警察拉唔晒

領匯做唔到野啦，之前掃過一次都搞到大頭佛，唔敢再掃

我記得果頭附近仲有一兩間中學, 係咪全部都係武館學校黎?

交左陀地都俾人搞
咁撚廢嘅

你估真係保護費咩？

同你講道義啊？

小販對黑社會
邊邊都唔幫

咁痴線
成班將軍澳人無宵夜食就生存唔到咁
無比嘈音搞到自己就唔在意
你梗係話開係你樓下都得 仲好唔洗行咁遠啦
未受過影響點會明人地感受

將軍澳咁多公園
淨係大斜路公園都大把地方
點解要開人地屋企樓下
唔合法
仲可以理直氣壯

咪係，冇宵夜會死咩

新一代環境好左
屋企有野玩
唔再留連街頭
舊果班搵緊奶粉錢

轉晒做地盤

睇片記者問係咪房署定領展

基因問題
全部軟弱既華人走曬出國
宜家大陸人全部都係權鬥勝利者基因

2047

幾年前見啲街童好撚多就知呢區垃圾
而家簡直新一代屯門

一個女點打15個男

將軍澳邊有講到咁危險
啲黑社會你唔發癲既根本唔會留意到佢地既存在
佢哋最多咪又係圍埋一堆講飲酒粗口， 吸毒癲左果班就係樓上

宵夜檔其實真係幾影響，都要俾人呻下架
你諗下你果日攰得濟想十點訓但係你屋企人係度bbq同炒野 其實都真係幾燥底

最好有咁大單搞咁大單。
個個位食環唔理，領展夜晚又無人理，差佬小販唔關佢事，三不管。
小販檔搞到周圍都係老鼠曱甴。
以前未有欄杆，落雨天走哂入去避雨做生意，要行人出去避佢淋雨。
有個肥佬拎綜援，做小販又唔駛交稅，生七八個。每月收入多個打工仔。

為何警方要咁樣暴力執法？

果個肥佬正仆街，生咁多個但係又唔教
同埋見親著啲細路著衫都係溶溶爛爛

俾得陀地費不如夾份出錢反殺班黑社會好過

如果條村有人係屋企搞檔野食淨係做自己條村都fatfat
個個都咁懶煮野食

係好好吃

你覺得佢地咁fd 會互打?

咪就係 傻佬都特別多啦
之前咪有個傻佬拎刀RANDOM追住人嚟斬

黑食黑啫

為左有宵夜食不停咁屌人同咒人死全家

連登仔到底有幾肚餓呀？

黑社會正一社會寄生蟲嚟，阻住社會發展

係撚咩 調轉左黎講 以前係窮撚MK地方
而家變左健康城市又起多左私樓治安好左先開始多中產入黎買樓

細個將軍澳未有地鐵有小巴18號過海架喎

屌，講起18號就嬲，好cut唔cut cut條最正既過海線

搭佢過海真係好方便

應該冇交保護費 個到擺檔要錢

黑食黑

個keyboard 都幾響

hi 十年克羅地亞迷

有D人真係好奇怪, 因為要食宵夜, 影響到人覺得人地抵撚死咁
將軍澳其實大把地可以當夜市咁做又唔太影響民居既
不過呢個垃圾政府怕左地產商, 又點會做呢D野影響地產商收入呀

你可以搬去旺角

Ok 聽日即刻去食

上網9up邊洗成本
新屯門都有人講得出

你太印象派
佢好錫d仔架
成日諗點比最好學校佢地讀
夜晚又比佢地落黎跑下hea下
不知幾好
我夜晚落街hea都唔會著得好企理啦

係呀 就係咁呀
咁政府有冇咁做？

其實如果D檔口搬過去尚德停車場同富康對出個條路得唔得, 反正個條路都無乜人行, 又比較唔近民居
講到尾.都係尚德工聯會條仆街唔做野

冇牌小販抵喇
清曬佢唔好嘈到樓上
仲有人話住樓上條友自私
但其實呢幾檔野從來都唔應該存在

香港咪就係太多你呢d人囉
乜都驚一餐
連d講明星既post都唔敢開全名
係度打周x豪, 吳x希

住左tko十幾年 又唔覺治安咁差
(細個住調景嶺，而家將南）
間唔時都見到有mk仔打下交 不過好地地佢都唔會攪你
都係前幾年先知有宵夜檔 次次去都大排長龍 有時都覺得樓上幾慘 又嘈又多蛇蟲鼠蟻 不過tko冇其他地方代替到 冇計

其實小販既存在係因為地產問題
呢個係一種文化, 其實全世界都有小販架啦, 係睇你政府點樣管理者
就係因為無管理, 所以先會係影響到居民既地方開到檔同俾黑社會有借口收陀地

廿年將軍澳就真係亂啦, 幾瓣人係度踢馬

笑撚到我仆街

係呀,港島無黑社會架

係咪寶林個班轉場去

炒一丁個間係10幾年前係富康開鋪 叫火鳳凰

我諗大陸嗰啲好大機會係因為佢地除咗小販之外冇嘢維持到生計。
先同佢地搏命

沙田有me

你住平衡時空既將軍澳？

你就真係印象派，返學個個都污污ww。
同佢搭同一部lift。好似遊樂場走圍撞，嘈到爆。

今時今日週圍都係cam仲做黑社會真係冇撚腦

可能係，出入開維景將中 popcorn 新都想見個差佬都唔易

一個口罩已解決

咁點解抗爭人士成日比人拉到

嘩ching好撚高級
想射精你

有心拉 同 無心拉既分別

警局係正新都隔離你都見唔到警察 睇黎你要驗眼喎

原來條友真係唔識架

新都點會無差佬 間唔中都有人入去搗亂之後差佬要入去幫手
有次仲見到拎哂盾

新都城先最撚多差佬
特別以前寶琳仲有網吧段時間
仲話無差佬 on9

大愛撚就收皮啦 利申住附近 完全唔覺得受影響 夜晚肚餓落街多個選擇 唔洗下下食領x

有檔酸辣牛肉麵幾好食

發夢見到整串燒條友喺大陸買咗幾層樓

啱啱樓下好多 PTU 扮哂緊張咁，朝早先出現把撚咩

依家仲要升埋做獨立警區，相信話無果個應該係長留屋企

犀利
香港住公屋,做小販唔駛交稅,可以仲拎緊綜緩, 仔女書簿津貼,交通津貼, 綜緩出下雙糧
識玩真係要咁玩

可惜我真係唔撚識

其實搞亂個場, 黑社會又係無得搵食, 自己搞到自己 深水埗已經係咁

搬咗入去三年就係見過一次趕傻佬咁大把

哈

係咪講緊麻辣燙果個?

香港黑社會

ON9仔未見過PTU?10年前呀個個星期都有童黨扑頭黨打劫.
仲有大陸人偷渡係銀線灣上水打劫呀! 日日地鐵站都有PTU!
寶覺公園係罪惡溫藏呀,打死人你有冇聽過呀?
將軍澳其實好黑暗,各大商場既茶餐廳好似仲有收片架
住10年,你吹水呀?
利申住左十幾年

條撚樣影緊乜撚野

2018仲黑社會

發夢20年前, 將軍澳真係好亂, 幾批人周圍踢馬
坑口有2,3批
景林1批
寶琳2批
翠林2批
尚德2批
個時尚德個邊都未入流, 係寶琳同景林最雜
以前慧安園商場不知幾恐怖
仲有景林間茶樓
個時寶琳對面仲有徒置區, 收埋勁多架生

夢中見聽過某個公屋村有一批仲自稱村長,隻手遮天...
以前冇人夜晚敢行行人隧道,會有人係隧道口伏你打劫.
公屋泊埋D林寶法拉利.成個將軍澳既5金鋪同工程都係佢地包哂.
翠林個酒樓可以成晚唔開閂左門入面有兩班人"聚會"
依家佢地上岸啦,搬哂去天晉.
上面10年冇見過PTU相信係超級毒撚唔出街.

巴打走先

追post啦
無人話佢地可憐呀
而家講緊我地有冇飯開呀

唔係商場請老黑清場咩

房屋署班保安應該最開心，班友趕極唔走好彩有黑社會幫拖

領X請的

早10年8年喺慧安園見過古惑仔開拖
喺尚德又見過3 4個差佬追捕10幾個古惑仔
將軍澳不嬲都雜
利申 細細個開始住 住咗廿年

咪一鳩樣，領匯班保安都係請唔郁班小販，警察又唔理，班黑社會算唔算為民除害？？

有沙田就有我沙田me

仲有油麻they

不嬲都有

2018仲黑社會
搞串個party 夜晚唯一選擇都無埋

對比以前, 依家好似係靜左好多, 發夢聽人講最亂好似咩健明村個班蝻?

以前慧安堅係雜, 寶琳班陀地成日枕個度
跟住厚德以前美食廣場又有班古惑仔長枕係度

其實寶林同慧安成日比人話雜, 但出事好似永遠都係景林

師奶保安打份工，小販點會怕。

1823馬會條天橋有好多人煲煙，1823話係領展範圍，領展保安都係返工等放工。

咁你自己唔交陀地比人掃 唔怪得人架 就好似你去演藝圈唔潛規則紅唔起 怪得人咩

景林個神壇都唔知刮左幾多油水

2018都仲咁撚低清
屌你老母

係child登仔先jer 住南亞仔
南亞仔好少呢d有組織犯罪
最亂個堆十有八九新移民家庭出身
生得多唔識教
細個見d人巡村食cp幾撚驚

舊陣時靚次伯放學一定擺架豬籠車係到
我讀隔離都見過幾次接放學

好小去彩明健明,唔知咩環境
細個發夢將軍澳好有山頭本色
個個匿埋自己地方唔敢去第二條村咁

利申: 細個成日周圍打波見唔小, 見得最多打架應該係翠林

舊陣時冇王管 踢波撞多幾野就吹雞
係童黨新聞上報先好d
班人冇咁串
去第二條村真係會冇啦啦比人點相唔知
隔一陣有人衝出黎打你

陣間會出將軍澳搵朋友
夜晚過去睇下先

咁誇張既咩 不過我細個港島讀書 住就調景嶺 所以真係唔知d球場係點

講真警察都小見（tkl tko)

由細將軍澳大, 以前真係立立亂

呢d人就真係搞亂香港治安喇 屌你班警狗凈係識拉班學生示威者

依單野 係勝和做

好明顯你唔係住附近
其實佢地好乾淨企理囉好無

佢開o個個位係兩棟樓中間，仲有個公園仔
點樣影響到幾層樓
唔識唔知就出少句聲啦柒頭

而家差佬會巡埋商場入面?
巡埋商場使乜請保安?

個檔幾好食架
糖水個檔野就真心難食

我都無去過, 聽聞D野食好似好貴??

乜原來渣車過去有位泊車買野食?

得你一個住附近咩，食完周圍垃圾，東張報過尚德商場門口垃圾桶有老鼠食人食完既兜竹籤，搞到一排連垃圾桶都要拆走。

有條片成個垃圾桶都係都米奇

唔撚鍾意咪走囉屌你老母

野食黎講 長州貴d
不過真心唔平

咩年代關事咩

以前寶林真係好雜 而家就好少少 可能冇得點搵到食就轉晒去其他地方 好在街市仲有宵夜加一間通宵m記

會巡架
以前尚德商場夜晚地下大門照開
好多人會係二 三樓跳舞 吹水 食宵夜
個期會有反黑 ptu上黎 查身份證

其實係邊班做 將軍澳清一色左好耐 得果班人
應該係有人山長水遠黎搞事

你以為自己好撚型？

你淋得死嗰幾個，一樣係成世唔駛入嗰區

真係唔好問行過幾步半夜喺公園嗰啲咩人

九記都唔係度啦

所謂個一班人，都好似分左區頭，之前報紙講

一場佔中佔旺都出曬黎 點會冇黑社會？

講真唔使租就有錢賺真係正
我都唔番工lu 去開番檔

今晚得返陳村粉同生菜魚肉兩檔

支持, 巴打識整D咩野食?

仲夠膽開舖

垃圾地方
抵

應該係要交租俾陀地

我撈埋埋陀地囉

咁先係識諗架麻
仲可以收埋隔離檔D錢

fat fat

遲早變首富

人地擺擋 都買到樓
我番工咁辛苦 托柒

岩呀, 呢個香港就係咁荒謬
守規矩個D就做牛做馬
貪污洗黑錢撈偏個D就發大達

光頭簡見撚住個賭檔都扮睇唔撚到都唔知係咪有份
差佬又係

誰大誰惡誰正確

笑死我 條友癡撚左線 食野就全區死絕
侮辱人類文明
真正侮辱人類文明果個係個on9仔自己

兩個社團爭地盤

呢樣真

大陸小販.......
做小販是佢地唯一生計, 無得做小販就等餓死
所以會勇武對抗城管

香港小販
其實好多大把錢, 做小販只係搵多D外快
所以會好錫身, 唔會亂咁郁手